白衫暴徒打完示威者仲要拆埋人個墳

可恥

sorry 係打完市民